[事後孔明]太古城女槍手應該學英雄本色發哥收槍花盆,ONE SHOT ONE KILL＿

發哥段片....

吳宇森係好嘢

空曠地方殺人,目標好大機會走到

如果殺多個目標,預計埋失手,
一定要室內加長走廊

結論:一早應該在酒樓開槍

佢淨殺親戚姐